[圖海] 亞洲第一神顏竟然是她！？

為慶祝新account決定開心share

我愛周周愛我

竟敢負評

法國巴打你都幾高汁

我愛我周

。

認同...

又係啲泡菜公司打手想係娛樂台洗版，block得

認同樓主

好可愛

最近勁多周周打手出現

樓主上個ac叫咩名

呂洞賓咬狗

翻版野點做神顏呀，戇鳩閪

你收皮啦周子魚只係翻版金珉周咋

周周正到...

對眼咁柒都吹奏
愚台吹得最大就係呢件唔知咩周

唔好理埋啲on9ce啦

周周神顏無誤

珉周嘎~逗~

Hihi

翻你老母 差咁遠
個支瑜而家成隻老雞佢老母咁

Y開新ac